#「童年回憶系列」年三十大掃除又嚟喇！

由90‘s過渡到千禧年，
由SS👉🏻DC👉🏻PS👉🏻PS2，
陪我度過咗好多精彩時光！
（原來買落買落唔少驚）

部SS冇改機

全部原裝，
部SS重有專用擴張帶、95‘拳王專用帶
重要著到我問你死未

咁多正版

FF7

死老餅收埋D古董
同我一鳩樣